---
title: "menu baru"
date: "2005-02-03T20:56:00+07:00"
---

Ceritanya gw baru install [drupal](http://drupal.org) neh, buat
komunitas cenel, tapi ini juga
[FORUM](http://malam.kaomifuxi.com/?q=forum), lah.. tapi lo
[LOGIN](http://malam.kaomifuxi.com/?q=user) dulu baru bisa nulis
[BLOG](http://malam.kaomifuxi.com/?q=blog). Tapi sebelomnya, lo mesti
[REGISTER](http://malam.kaomifuxi.com/?q=user/register) dulu

![malka.gif](http://x3.freeserverhost.net/seepicts.php?img=/malka.gif)

Terus terang, ini blom kelar gw bikin, masih dalam tahap devel, tapi
[web](http://malam.kaomifuxi.com)nya dah di buka koq. Kasih gw
[FEEDBACK](http://malam.kaomifuxi.com/?q=feedback) deh! kasih tau gw
kekurangannya.

Dari sana (kalo dah register) lo bisa login ke web drupal tanpa perlu
registrasi, atau lo juga bisa langsung login ke sana kalo lo ada login
ke [web-web](http://www.drupal.org/drupal-sites) yang pake drupal juga
dengan password yang sama (ada di imel lo!).

Oh yah.. ini soal pribadi: gw sama ochie makin asyik aja… banyak aral
rintang euy… tapi dah baek lagi! gw suka dia, gw cinta dia juga.
